今日買左GAMDIAS HEADSET,覺得呢間野真係好撚虧

型號係HEBE M1 RGB,$580
返屋企第一件事梗係裝DRIVER同專用軟件,打開包裝盒,無碟
OK,自己上官網
USER MANUAL條LINK虧嘅
下載DRIVER壓縮包,完全無教點裝,都唔知CLICK邊撚個,官網又無教,屌
咁大間公司,點會連一個網站都搞得咁衰架

pR0fEsS10nA1 gAmInG
RGB

耳筒都要RGB

580買razer Steelseries 都好過你依d雜牌

自己買雜牌
抵啦

600 HKD 咁多款揀好揀唔揀揀雜牌..

razer要有虛擬7.1+震動,起碼要千五蚊以上

買埋晒啲雜嘜牌 好難幫你喎

佢話佢地係遊戲之神,聽落好似好把炮

Black Friday cloud flight 6百定7百

笑撚咗，幫你唔到，正常都聽到遊戲之神有伏音

靠估咁裝左了(Ins=Install?)

要開虛擬7.1功能,無得唔裝軟件

咁不如買真7.1, 差嗰少少

真係人響朵佢響朵
無人識佢啊而家

筆直無咁多